[09-08-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

跌呀 290cut

28290?

898

29000

290唔係咁易架

俊?
睇過邊撚到俊

以為你講28290姐

財演9up mode
加6 銀行股fat fat
implies

人要望遠啲 大戶咁廢

29000 又真係難D

286-287 已經第一層阻力

我不嬲講真話 輸緊錢架

係咪要 PUT 66啦

升

信你架

MO DUCK 傳

28200 + 1500

講真 今次唔好信我 信4ching la

BUY NG BUY HO

3 CHOW 蝗王鎧

靜到

幾時到吉利呀

strong gap

qq

p 左兩張320變廢紙啦
咁就冇左六舊幾

原來sp284 行成星期只係由1000縮到450
按%黎計都幾唔科學
下次唔short

slow gap kill put guy

Drop la 27

升please

1299鞭鞭有力

1299 hoho s
優質股真係唔怕s

哎呀 輸錢了

me sp330,340,350
lc370之前gap走左

wa uffl

好！夾得越高，__得越狠

put得未

gap dou

cls

今日收工

me gap 緊

ok咁gap多陣先

搵位平下sp 先

HHF 10930 頭也不回, next 112?

成隻蝗驚GUM

棄啦

FOR JOR HO DOR HO 難棄

學足QQ買VIP

有冇同park ching協力

夾死我丫笨

有冇巴打係做沽

平左先

巴打買左乜？

Gold sing ok?

cut

說好的290呢?

vip有冇得禁智障台狗屁孩

分隊嗰陣優先分d勝率高既去自己隊得唔得

好滿足
今日又開到倉

u fat fat la..

No faith

一開sc 就比人夾啦
fllm

still 1000 pips left sin can gap die me wor? ng gap? gap la

diu 無頂

HO...

回一回先得嘛

Ho man......

no..

Cfu ar

dun play me la

上288就食哂支陽燭

this week inside bar, next week make a fake pin dou gap duk die put guy

but just ff, follow trend only

鎧 HO LAN USE

試下打野....

based on d1 i think not possible ....

個市繼續唱緊歌...dim suen..

286 reach

i use H1 only follow short trend, dun guess top, change downtrend sin put

maybe d1 u r correct

941put得

玩開期既 搵位沽
睇來反彈未完 等埋聽日或者下星期再開倉

Agger 但係呢個位磨多一兩星期p guys 都煩

ching爆未

爆左啦

if 磨 then my chart failed ga la...

連一個兜底再call既機會都冇

好煩，週線大成交陽竹上，我預計今日星期四會回或暫磨，但繼續夾，短線對淡友不利，我暫時對聽日支竹點收都無咩期望

條街熱撚到chi sin

call⋯

開唔落手..你地加油

D價衰撚到震......連9月775都係得.1左右......而家爆升 做乜9......真係開唔落手....

其實聽日，星期一都重要就真
今日定左形ga la 係咁就係咁

on9 架
941 71.5
70put貴過72.5call咁多

sc左70同佢博命

又係呢D說話
邊日邊日好重要

CLS

咁樣夾左600典..

世界好神奇

288失守就仆街

唱

Cls

打野好似好過邊線....因為夠肥...

財演mode

有冇傳...

605-1 try try...

GOD

wei r...

285 都無

605已成鐵底

NEED EAT TWO HAND OLD MAC

u earn 1 pip leave la ho mo

me eating 10 hands lo mac now ...

比個490我就放過你

29490 OK

1299 本月sp65@0.7 eat or no eat?

cls
941 27 175三隻郁都唔郁

waiting order ...

少一個唔少啦

等多半個鐘？

夾返上去288,289 thanks

唔係咁易架，想夾死man run sir 咩

if market strong, should not lower than 28500

咁咪好

now d people ho lun black heart ...

跳左船唔搞你 WHY SAY ME BLACK HEART

我全部有lp呀大佬

MAYBE THEY CALLED JER

有冇傳

新手留名跟咁多位學野

打落去，收長影 is good

一早講中間個數大過第一個數
至於第三個個數
如果 reach 大過中間個數就 all in（取決於聽日）
最好當然就唔到喇

呢啲位最好就係唔做野

where is your love. .....

不過唔好all in 一半好喇
一間再暴力d 就痴線。

收市前再睇下翻唔翻撻...

better no please..

HO❗️

郁一郁又磨

要對返數先行？

次次夾941都係尾聲架喇...

今次唔同

銀河娛樂(00027)公布，截至6月底止中期業績，期內錄得收入280.58億元，按年升24.5%；股東應佔純利則按年升55.6%至72.06億元。每股基本盈利167仙，不派中期息，派特別息50仙。

你唔好old news d

打左冇出到既
真係岩岩先睇到

銀娛係咪淨係會派特別息
之前坐左幾年都唔覺有中期末期息

主席下午會話仲有精力
同埋揸住四百幾億精
你留意下

我都係9s姐
呢d WFC

硬到CLS...

buy jor emily 都未有時間玩

唔識睇 抖下算

不派中期息，派特別息即係點？

老細度縮唔想長期派息(好似係)

1765 點睇 新股仲未放
而幾日升返d

你好型

可能聽日仲抵呢

抵同底差少少

put咩先....

期指每日都係一樣價

叫我點股呀...

宮CHING有冇搵人CM買野.........我好克制咁買極少H本都有成6本野買.......

冇....除左d極難買既野之外都冇乜野特別想要....

我想買COSPA個露營銀包.....個千夜同理世銀包拉鏈都收收地皮....

竹書房神到

加價

sanrio都R到合作

7粒六星保底就話啫

腦裝屎.......

check左 一定出七星 直接出覺左既五星神俾你...

肥JAI HO YEA THX 肥JAI

歐洲人就六限七限 非洲人就覺醒五星神

死肥仔已經唔派石, 仲要玩通漲

WHEN SIN YAU DUCK DA +

BUY水柱神 HO MO

幾多%

防封大過天...

夾上天花板

HO

wa 又十部屌米

dim gun...

希望有一部啦

繼JOR水柱LABA3打橫行